薛XX 騙財失蹤

代post 個fd冇連登ac
依條仆街差唔多一年前做生意呃左我個fd一球野
果啲係我fd老婆本 但依家搞到結唔成婚
但依一年試過用各種方法都搵唔到佢
淨係搵到個人就可以架喇
佢應該住上水/粉嶺 但唔肯定
有冇巴打幫到手
有佢同佢老婆facebook 甚至有佢身份證